［重要］前線義士請保護好背囊

睇返尋日擊退速龍嗰條片發現
雖然大家做法正確
但係發現有隻速龍臨退之前，都搶走咗個迪卡儂背囊

雖然唔知背囊入面有乜，但係如果咁唔好彩銀包同身分證明文件，就等於拉咗一個手足
，有埋證據可以落charge

所以用79蚊背囊，或者背囊有胸扣，發夢都扣返好個扣啦

自推10連 1

自推10連 2

自推10連 3

自推10連 4

狗狗秒速負皮

Push

自推10連 5

自推10連 6

自推10連 7

有扣咪走唔甩...
點解會有背囊喺地，梗係手足金蟬脫殼先會咁

應該係身份証電話鎖匙跟身

其他野放背囊，有咩事就脫殼

8

9

扣黎仲死得快

買多個呢啲斜孭袋放喺心口，迪記都係$79一個， 電話身份證現金全部放曬入面，背囊要金蟬脫殼嘅，一放就走得，唔使怕畀狗捉到

金蟬脫殼
放衫

推

好似去旅行咁，銀包身分證重要嘢用個袋仔裝住
何棄用嘅、不重要嘅放背囊就算
俾人捉住個背囊都可以棄袋走